有無人知王騎去左邊

好耐無上過水了,想睇下牙朗數據都唔得

搵緊牙晴條衰妹找數

去月華街公園仔睇下見唔見到佢

幫牙朗炆緊屎

係咪食左牙晴

去左金鐘office
問緊ALEX點解啊晴唔撚係公司

對住張相出精，之後就王騎死す

比雞姦朗雞姦緊

還我王騎上水未

作左成晚歌比佢抖下

食緊糖水

走數走到咁點x得

渣ga

幾時出report